兩國交戰都唔係日日開拖

長期戰爭，前線要休養生息重整旗鼓。等待時機，切勿急進。